屌你老母又輸，次撚次都輸

真係屌你老母啊琴日話唔再中風向撚計，而家個風吹到輸撚哂，淨係識屌，做冷氣軍師就做好啲唸唸計點拆個鬼局，唔係係三毛都唔撚值啊屌你老母風向撚

利申仲喺現場